對唔住

個心好難受 係咪因爲我未盡力 令到你地三個覺得咁無力 真係好對唔住你地 心好痛

衝我又唔夠膽 文宣我又未做足 淨係遊行出過黎 612 放工出去湊人數

對唔住

巴打唔洗唔開心
有心就已經夠 唔需要自責同內疚
況且呢場係持久戰 我地更加唔應該俾自己灰心
3位義士們希望見到我地成功 而唔係自怨自艾
大家一齊加油

聽日出黎啦